如果其他行業一齊同地鐵30/7罷工

推

推我個朋友都準備好大罷工

地鐵冇車返工
世界末日啦

支持地鐵同機管局大罷工

巴士

我擺工 不過我做保險無人知。。。